求婚戒指有冇用金唔係用鑽石？

我老豆求二奶嗰隻係用金

但好似唔覺金鋪有得買

我果隻係純鉑金冇石

你單買一隻冇石既戒指咪得

大把
不過睇落會俗氣少少啫

揀白色咪得

買隻水晶仿鑽介子，如實同佢講係水晶嚟
傳統求婚係用石，應承咗就戴上左手無名指唔會除，都結婚時結婚戒指加上外邊，即係無名指帶兩隻
不過香港大多數人只戴一隻戒指